各位記得罷食m記！！！

之前黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞撚左

大家唔好過左兩個月就唔記得佢地做過啲咩

李CCTV

入去坐下涼下冷氣，好似仲有免費水拎

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

一直罷梗

而家去M記只會飲佢啲水 唔會幫襯佢

我李斯陪大家一齊罷

李斯

兩個月冇食

冇架喎...學生真係冇咁多錢

入m記霸4位齋坐

推

如果psp /3ds 打mh 年代再現佢地都真係頭痕

加句口號比m記：
香港仔 無骨氣 食麥記
（中信 多謝你）

罷食咗2個月...
唯有去旅行先食

去食佢啲茄汁

去旅行食唔緊要
最好唔係中資

係呀 因為我好鐘意食麥樂雞
而家出trip或者旅行會特登去食m記

直接入去問店員擺一堆

仲有黑警有折單嘢

Gchi李斯

罷食咗好耐

好耐無食麥當勞

淨係福喜爛肉都應該要罷食

有個傻鳩唔知922做咩呀

一方面話921唔守沙田，一方面話921元朗靜坐，你哋覺得元朗出嚟嘅黑社會唔會守元朗定係北角福建佬唔識搭港鐵？

難
但要繼續堅持罷食！

仲有差佬食m記有折扣

仲有福喜食品事件，仲信得過咩？（明白香港人善忘）

罷食垃圾 人人有責
kfc都有平價餐
aeon 百佳 街市 良心食店都有平價飯買

明白罷食唔係一朝一夕就做到
但可以慢慢少食，戒左佢
香港人是可以堅持做到的

目標清晰

食過一次覺得於心有愧就無食過Lu

想問mos burger 食唔食得?

好撚難食

食過日本嗰隻煙肉批

好食但係食唔飽

日本餐有得配麥樂雞
雖然日本M記好撚貴

幾個月冇食。

又撚難食。

啲人又串。

依家得返啲八十歲後坐喺度飲水。等執。

以前例牌一個月食三四次，依家兩個幾月無食，都無話好掛住。其實唔幫襯唔係真係咁難，想食
之前睇翻佢啲臭史，咁就無胃口㗎啦

講真賣得六折就知佢d野幾暴利幾冇營養價值。為健康為公義，罷食m記

跟我一齊叫，叉雞飯啊,dllm

大家唔食當減肥啦!!對健康唔好 咪撚再食啦屌你地

先唔講政治，講價錢。
佢老母M記取消左好多25蚊餐，得返一兩個餐25.
其他餐上曬40幾。
唔撚食佢啦

由變咗金拱門開始已經冇食

!!!!!唔食M記，食BURGER KING, MOS

戒咗個幾月，想食著條就食Mos Burger

多謝手足!!!

冇唔記得, 一見到金拱門個狗牌就會記得,

仲有!!!!!
黑狗食係會有折扣

戒左2個月

每次遊行。間間m 記都係爆哂人排住隊買

拎佢啲牛油糖鹽黑椒

呢幾個月都無食過麥當勞同吉野家之類餐廳
但行過仲係見到好多後生仔
講好咗罷食架嘛！
唔准再食！

罷

真係好難罷食
利申：窮撚

正，雪糕筒一份坐一個下午

冇食半年

罷左好耐